Ik antwoordde dat ik niet kon antwoorden met enige zekerheid, want het ijs was pas in de nabije toekomst gebroken middernacht en de reiziger misschien op een veilige plaats is aangekomen voor die tijd; maar hierover kon ik niet oordelen.
